{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 크레센도 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約をキャンセルしたい場合は、キャンセル規定に従ってキャンセルが可能で、カスタマーセンターにご連絡ください。 9時間利用の商品はチェックイン時間が12:00以降で、チェックアウト時間が21:00以前です。 内国人専用料金なので外国人は利用できません。 客室で映画やドラマが見られるOTTセットトップボックスをご利用いただけます。 駐車はバレット代と有料駐車場、駐車場満車時に近くの有料駐車場をご利用いただけます。 SUV、RV、大型セダン、スポーツカーは駐車タワーへの入庫が不可能なので、車種によって事前確認が必要です。 駐車スペースが狭いので、公共交通機関を利用することをお勧めします。 予約のキャンセルおよび払い戻しが難しい場合がありますので、駐車場案内を確認してください。 428 レストランでは、宿泊客に 10% の割引を提供します。 レストランの営業時間は平日はランチ11:30-15:00、ディナー18:00-23:00で、土曜日はランチ11:30-15:00、ディナー18:00-23:00、日曜日はランチ11 :30-15 :00、ディナー18 : 00-21 :00です。 2023年1月と2月には朝食の運営が中断されます。 また、無料のセルフランドリーがあり、追加費用は現地で決済してください。 入室利用案内は短すぎて分離していません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定に従ってキャンセルをする場合は、どのようにすればよいですか？",
            "answer": "キャンセル規定に従い、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "9時間利用の商品は、何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "9時間利用の商品は、チェックイン時間が12:00以降で、チェックアウト時間が21:00以前です。"
        },
        {
            "question": "外国人は利用できますか？",
            "answer": "内国人専用料金なので、外国人は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室で何が見られますか？",
            "answer": "客室で映画やドラマが見られるOTTセットトップボックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はバレット代と有料駐車場、駐車場満車時に近くの有料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような車両は駐車タワーへの入庫ができないのですか？",
            "answer": "SUV、RV、大型セダン、スポーツカーは駐車タワーへの入庫が不可能なので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが狭いので、どのような交通手段を利用することをお勧めしますか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いので、公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは難しい場合がありますか？",
            "answer": "予約のキャンセルおよび払い戻しが難しい場合がありますので、駐車場案内を確認してください。"
        },
        {
            "question": "レストランで割引がありますか？",
            "answer": "428レストランでは、宿泊客に10%の割引を提供します。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は平日はランチ11:30-15:00、ディナー18:00-23:00で、土曜日はランチ11:30-15:00、ディナー18:00-23:00、日曜日はランチ11:30-15:00、ディナー18:00-21:00です。"
        },
        {
            "question": "2023年1月と2月には朝食の運営はありますか？",
            "answer": "2023年1月と2月には朝食の運営が中断されます。"
        },
        {
            "question": "無料のセルフランドリーがありますか？",
            "answer": "無料のセルフランドリーがあり、追加費用は現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はどのように提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内は短すぎて分離していません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 643
    }
}